想搵份可以侮辱人嘅工 有咩提議

唔做教車師父

入政府侮辱市民智慧有冇得諗

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

HR啦

雞 笑人jj細

狗 打橫行

你都係想人答黑警姐

咩工都可以

鍵盤戰士

HR

ao

教車師傅

澳牛

1，做官
2，做狗
3，hr

求其搵份都侮辱到自己

警察

狗
官

係侮辱人地,唔係侮辱自己啊

Life coach